protocole d'utilisation
Il faut 3 microbits,
implanter le MICROBITA.hex dans un microbit, ce sera le serveur
Implanter le MICROBITB.hex dans un deuxième microbit, ce sera un client
Implanter le MICROBITC.hex dans un dernier microbit, ce sera un autre client

MICROBITB : appuyer sur A (envoyer une requête au serveur : demande la température)
MICROBITC : appuyer sur A (envoyer une requête au serveur : demande la luminosité)
MICROBITA : appuyer sur A (qui utilise le capteur de température, répond à MICROBITB en lui indiquant la température)
MICROBITA : appuyer sur B (qui utilise le capteur de lumière, répond à MICROBITC en lui indiquant la quantité de lumière)





